[
    {
        "randomId": 126
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Umusore wishwe n'inzara",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nicaye iwacu murika isi",
            "option_1": "Izuba",
            "option_2": "Urutara",
            "option_3": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Amata",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ubunyereri",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Igisheke",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Zenguruka duhure",
            "option_1": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Umukandara"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagiye I Kigali ndi umusenzi ngaruka ndi umuzungu",
            "option_1": "Igitoki cya kamara",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Urwembe mu musatsi",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Igitoki cya kamara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Icwende ryanjye rimbaye kure mba ngukoreyemo",
            "option_1": "Umwumba w'insina",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ukwezi",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Ukwezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Dombidori",
            "option_1": "Ikibuno",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Intore mu rwabya"
        }
    }
]